誰人會愛你這位鐘培生 成日靠好運

誰人會愛你這位鐘培生 成日靠好運
想各界注視你 會翻炒舊聞
台上傳來二世祖告急聲音
若想決戰就等待出殯

林作會打鳩鐘培生 其實佢本份
一下踢腳大概 會擊潰敵人
誰在從前話過 no bullshit let’s go
認真應戰就修行幽禁 作哥很吸引

商業宣傳

波台，撐林作！

誰在從前話過 no bullshit let’s go

唔啱音喎ching

你唔識英文

龍門日撚日請打手開post都未收皮啦

唔洗識英文都知唔啱音啦

梗係唔係啦

無瀨？

冇諗住25咪對號入座

再諗吓

咪係 翼蛇有份拍守城

開去創意台啦
想聽全首

屈撚完未

想做就做 票投十號

幫我改埋個名？

大是大非唔好淨係話得波台撐作哥哥

我哋算走得好前

啱wor

佢有少少語言障礙，體諒吓